百事可樂新代言人！！！！！

全球定中國？

正

要合作一下嗎?

中國掛
BTW中國百事有勁多個代言人

俾狗飲

降狗好有骨氣唔會飲

百事有bp..

想飲jisoo飲過嗰罐百事

rose 好能柒

入到嚟仲未見到銀河百事圖...

係咪得我4個都唔識

陣間揚開去又要俾CCTAI杯葛

從今反bp

唔係中國區only
係亞太地區

我 超敢的係咩意思？

做雞

百事侮辱緊可樂二字